點解西班牙唔開working holiday比香港？

最想去西班牙但冇
So sad